老老柒柒大灣區同日戰時期大東亞共榮圈有乜分別

理念是咪一9樣!!!

習近平究竟係咪漢奸???

曱甴平!!!

乜撚嘢人類命運共同體

大東亞共榮圈係東亞當時最優秀先進嘅文明領導，係教化同解放東亞落後地區嘅人民
大灣區係相反

仲衰過戰時日本!!!

曱甴平究竟係咪人類嘅共同敵人???

大灣區共榮圈!!!

期實大灣區有咩用 有幾多人知我淨係知有生鯇魚片食

大灣區共產圈

黨嘅係佢嘅，你嘅係黨嘅!!! 共9你個產!!!